[懷疑被hack]忽然見到自己連登戶口出左篇藍絲文

哇 屌你老味
無啦啦連登有個回覆通知
篇文完全唔係我發
唔知係咪被人盜用左

已經即刻改密碼

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

係咪今日既事？
我岩先十二點左右

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

冇圖冇真相

真定假呀，report 比連仔聽先啦

好恐怖

講大話我死全家

如發現任何帳戶出現異常情況，請使用「舉報」功能向我們回報。截至現時為止大部份被盜用帳戶也與其他網上平台資料洩漏有關，管理團隊再次建議會員如曾於其他網上平台使用相同電郵及密碼登記，請立即更改密碼，以免出現帳號被盜風險。

* 詳見：

好快

thanks
最驚其他戶口都中招

連仔我愛你

咁恐怖

唔知其他account 有無事

Blocked user唔係好敢解
但真ge又真係好慘

扮乜鳩俾人hack呀柒頭，藍你就藍啦撚樣

天地有正氣

好撚多弱智
屌你老母

連仔會唔會搞雙重認證
eg q&a

唔信 收皮

睇左管理團隊篇文章
我估有連登仔
唔小心用左同樣既user name 同意password
登記支那網同支那email

有無用過依個email 同 password 登記過其他野先
高登

樓豬用個密碼好易估？

只要你係P 牌，就無人可以利用你

唔係
但唔係極覆雜
咁先驚。。。
屌

冇網站係絕對安全
包括連登
大家要作出所有
連登嘅個人資料 isp email 電話
已經全部送中呢個最壞打算

咁你有冇用同一set id同password係其他網站先
呢樣緊要啲喎
有既話咪知邊個網出事囉

agger
條撚樣一早blocked

當然有唉 老實講 我而家諗緊洗唔洗所有網轉一次密碼

篇文完全唔係我發
發咩 支那用語

乜撚野 暴徒無法無天 啲呆鳩文

,

番青山啦咁鍾意捉字失

唔好解 真手足會情願俾人誤會都唔會想炒車囉
解多佢一個又唔多 咁點解唔等件事完左先解？

一早block撚左你
扮乜撚野

唔洗理明眼人 佢5毛嚟

收皮啦 一早block鳩左你

你呢個並唔代表鍾教授個民調機構
你係自己另一個組織，唔好混淆，唔該

香港人會用個發字嗎？咪撚扮啦屌你老母臭閪

咁我屌鳩你 p 牌就收爹啦傻西

仆街好多僵屍戶口上水抹黑我

圖呢

連仔幫我del 左
我自己都睇唔番篇垃圾文

你可以當我地係鐘廷耀民調ge義工團
我地拜托左民調中心發起滾動民調，長期追蹤民情
我重申，所以籌返尼ge錢會比晒中心，如果有懷疑可以上民調中心官網睇睇，有完整資料， thx

推

揾唔番喎 有冇capscreen

咁樣個個五毛都話自己比人hack都得嫁啦

多謝解釋

高登比人Hack左好耐
Plaintext password db

因為連仔死都唔整一次force logout

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

露撚矖底啦傻閪唔好吠啦0.5

屌你真係戇鳩仔黎
仲要死p 牌 學人咬人
屌你老母
自己睇下我過往出post 咩言論咪得囉

定你個白痴仔弱撚智無閱讀理解能力

天地有正氣，
C朗冇出post！

咁都有得洗底？

得啦得啦